(自唱) 陳奕迅 - 最佳損友

回音好似有D勁

換左支咪先
同埋唱得唔多連貫 好多字都好大力逐隻逐隻咁唱出黎
試下每句第一隻字方輕唱順d咁去
第一段可以放輕細聲d唱 當自己同自己自言自語咁
見到你有進步的 加油

正皮加油
留名version2